點解啲圖成為都俾人Del晒？

屌，我啲圖啊